年初一，祝大家新年進步，百無禁忌，相信科學

年初一，祝大家百無禁忌，相信科學，新年進步。

防疫抗炎，請沖涼和洗頭，
慶祝新年，請減少破壞空氣質素的活動。

叫黑警射少個Tg空氣咪好啲